#npm run gulp local: 
>**запуск проекта в режиме разработки (папка dist без минификации, запуск localhost)**

#npm run gulp prod: 
>**собрать dist для production (минифицированный css, оптимизированные изображения)**